撐警思維：成熟嘅人精力唔夠後生仔鬥

遊行人數，唔計！
社交媒體表態，唔計！
痴撚線